連登仔眼中，曹星如怎樣才算勝出拳賽？

1. 必須一拳TKO對方
2.必須避開對手所有攻擊
3.對手必須正值巔峰狀態
4.對手不能太年輕或太老，23-27歲為最佳
5.所有裁判拳証必須偏袒對手
6.對手必須是世界拳王
有冇人接落去？

矇住雙眼~

唔走位下打贏

讓雙手~

職業比賽唔計 一定要奧運比賽嬴
唔可以有任何收入
唔可以有支持者 因為一定係盲撐

疤狗

李星咁

唔用手打贏

曹星如，你恃住對手厲害咋嘛 有種就唔好用手

your will, my hands

對方可中途更換選手
要打足10round 訓撚左係個台都要進行下一回合

出拳愈多愈多分 即使比曹星如閃開/檔都有分
曹星如成個排骨仔咁 出拳冇力
所以拳重一定要同泰臣差唔多先有分

豹子頭 你恃住手腳厲害 你試下手腳都唔用吖

不能賺錢，否則是商業化

唔準出拳

高汁

上面全部唔洗理
一句講哂
打到對手訓低起唔返身就得

TKO? OTK?

對面係中國藉拳手

一拳打得爛咁多塊鍵盤咪當你贏囉

不過如果係對大陸哩拳手
我地連登全人一定會起勢支持星如加噓國歌加唔準人提噓國家！

唔賺錢，打義工拳 每日去食2手飯，仲要將淨底個幾$捐埋做善事

增磅打重量級

用鍵盤贏